[fake news?] 侵侵戀童癖黑材料曝光

Anonymous just released proof and information of Trump and Epstiens involvment in a pedophile sex ring. People arent talking about this and it should be front page. Social sights are continuing to take it down. Screenshot, share, get this out there till they cant hide from it anymore.

待fact check

想睇十一哥多d

美國啲小朋友對腳咁長

下下用幾 mil 美金嚟和解, 有一單仲要16 mil, 90年代嚟講, 係好大數目。
如果係真嘅話, 因為特殊癖好而跌咁多錢, 真係唔知講乜好
當然對佢嚟講, 用錢買得返名譽和自由, 係值得嘅

Ivanka黎

似係佢個女

咁都童

Ivanka好正

轉口風話近親相姦lor

4 年前唔爆? 咁啱而家對面biden衰呢樣先爆番一樣嘅野?

前世未見過二世祖食長腿

若果唔係佢親生女嘅話，早就已經 grab them by the pussy

4chan/pol/ 有討論串 話fake and gay
Jeffrey Epstein 已經死咗 好多線索都斷咗
白左極左就靠份文件吹 左媒唔敢深入
有好多指控未經證實 民主黨大概有黑材料係入面

女控

我屌晒你地老母

黑材料
痛腳 黑幕 罪證